[Steam][RTS][似AOE]Northgard

舊post:
見steam review 唔錯，又減價，果斷入手
玩落又幾好玩

留個steam id一齊玩